其實呢2個星期靜靜雞拉左差唔多成百個人

而家休息比唔到壓力個政府之餘場運動好似走左入低潮咁 雖然每個星期都有集會 但個仆街政府都唔聞不問咁
手足又無啦啦俾人拉
要點做好
我好想同係入面嘅手足講我無放棄你地

我唔係想用手足嘅血同前途make noise但大家可唔可以唔好好似無左呢半年記憶咁得唔得 721 831 101唔係一個口號嚟

唔好咁正常得唔得 我好驚

聖誕玩大佢

呢個要

一靜就拉人

1225 0101

係 人地就真係靜靜雞贏緊

想快啲有行動

連登唔止有手足 仲有5毛等 手足加油 唔好灰心

好耐無帶過豬仔出街

現場決定

越來越覺得區選大勝係個局黎。

出黎但係唔出刀，有乜用？又係送頭大會。

又中計 ?

睇cctv 一早外判咗出去
而家又多班退休曱甴幫手睇
開花期間都有拉
只係啲focus 去晒開花現場

其實係

有時真係想講和平有咩用
遊行完又唔回應

之前係咁拆野、破壞都有回應
現加彩你都傻

利申: 本人反對所有暴力行為

咩撚野 而家有幾多活動係會俾到壓力個政府？一路話咩撚野送頭大會 次次都送頭大會 咁梗係無人出 我支持集會 都撐勇武

唔好再中唔中計 香港人係時候投入翻少少呢場運動

一齊推

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

兄弟爬山 各有各做

方法係得一個
就係申請遊行
之後偏離路線
進行破壞
防止被包圍
有和理非掩護
走佬都快點
利申: 反對所有暴力利為...

你到而家仲覺得出黎行下係有用？

阻擋唔到法庭既暴力，可以點

無錯

講左一休息= 大量真前線手足被補

pish

個玩法係佢一早已經派人包好曬遊行路線 我覺得如果要做不合作運動應該要臨1-2個鐘先公布主力應該要係政府機構等等

政府濕9回應有咩用？

唔揸中政府要害，政府話之你做咩，金融命脈仲未搵到

一直都好投入 , 日日都有去連儂 UPDATE 文宣 , 打 twitter

下 咁你有咩野良計？我都話撚左俾唔到壓力 但唔應該咩都唔做 應該要改去諗點做 你一味係到屌做咩撚野 放大隻字好有道理？

推

開始蘊讓聖誕升級未？

靜靜雞輸緊，而家好低調地濫捕。

推
推
推

乜有休息過咩
上星期日你訓左定休息左

agger

諗下都知無可能無休止咁日日堵路啦 , 唔係剩係得一種抗爭手法

五大訴求

區選輸咗士氣會遠比而家低好冇

咁輸佢咪有正當理由運動無人支持?
佢特登令建制大敗 全體失業?

加油

第一個reply 第一句已經講左。

根本區選贏定輸都總會有人借題發揮

我都有出
但望住愈來愈多手足被捕我個心好唔安落...

無人搞活動，有都太少文宣，一係太趕急搞，完全冇人知

大家應該要幫幫文宣組手

唉 成班on9係度推9唔搭8既post

永不變淡 時刻準備 堅持抗爭

push

唔休息都可以捉到，你當人哋人手真係咁少咩，日日開花都可以跟你返屋企啦
諗下辦法點解決好啦，雖然我都諗唔到人哋情報組織唔係流嘅，佢有心捉真係唔係特別難
集廣思益

其實上個禮拜先百萬人遊行 點樣唔投入

和理非區選完就打回原型 瘋狂叫人左膠賣勇武 係咁常下

地區遊行

24號平安夜申請遊行呀..有冇人搞緊...?冇人搞又唔自己去搞...
等人搞死得啦=.="

靜又拉 有noise又拉.有noise其實係咪對運動更加有利, 之前和理非 --->勇武--->和理非 好似已經無左無限loop..

次次都係呢啲論調
有啲新意得唔得
雖然得三毛啫
專業少少得唔得

12月24日 民陣驚上身, 就全港大文宣 多區報佳音

所以要keep住有多d活動，唔係就靜下靜下完左

太趕啦
早兩日先有文宣
好多得tg有
點都要比時間circulate
同埋一日幾個活動
真係有停到?
上個星期日日有集會喎
同埋八十萬人出左黎

推 唔好冷卻呀未贏架

聖誕玩大佢手足我地冇忘記你！！

你當popo真係全部企街無晒人查案?
唔好當popo咁無能啦

只係想製造更多野 等佢地案都查唔切 根本就講唔通

其實呢兩個星期捆左既原因係因為呢幾個星期大學要exam

真是好難理解次次淨是單單起tg吹活動做咩

手足唔係condom

香港政府唔理唔需要失望
我地做依啲嘢係比國際睇

推翻現有制度 2020全民監測泛民
取消功能組別
我要真普選

#文宣組請灌腸
#提高公民意識

Push, 升級呀 要諗計

係人哋依家仲搵埋班老popo睇CCTV，香港狗同人口比例本身已經唔低，真係唔好諗住淨係死沖會影響到佢哋全部部門做嘢

連和理非都要靜靜雞宣傳
大佬 之前一直咪講要有時間宣傳
結果又係咁
你都要比時間係tg散去facebook或者文宣

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

屌 班人成日屌鬼登
但是流量同埋宣傳吹雞最有力是呢度
連和理非都要靜靜雞宣傳

我都要 但改曬做assm

咪撚再長他人志氣
記住 靜唔靜都好 班曱甴都會班大量人力返黎睇cctv拉人
咪撚再講靜 係咪想所有手足俾曱甴拉曬打爆曬頭先安樂
一句講曬 要轉型 搞工會 罷食藍店 和你shop
以後再見到呢啲po 見一個屌一個

唔可以靜
一靜就唔會有人救到手足
一定要繼續比壓力港共政府
一定要答應五大訴求

完左架啦喎 都光復左啦 求其啦

所以唔知點解咁迷戀話大家休息左
我只係見到上個星期日日都集會
幾區一齊集會
而且popo真係咁唔夠人咩
佢有無限資源
好多係拉番之後幾個月既野
睇cctv都睇左幾個月啦 唔好真係諗唔衝突 佢地先得閒拉人

一直等緊報佳音活動

而家鄧狗陰d陰d拉人博鏡頭影唔到

建議要搵區議員喺自己區建立一個官方連濃牆，等班狗冇籍口去清文宣，最好可以連埋區內黃店一齊做，做大個文宣area，減少文宣手足被捕風險

但係輸左的話可能場運動就咁收皮

弱智
講到兩樣野唔可以同時做咁
你以為請咁多老差骨返黎坐?

真感受呢架
自問和理非
上個星期的活動 連登同facebook好多連宣傳都無 或者當日先見今日有野
心諗 和理非集會都要靜靜雞去做???

贏左又話人地收貨唔再出黎
輸左就互屌自己友仆街唔出去投票
跟住重要變成社會上小部份民意
明明區選之後有大遊行又有唔同既集氣活動同集會
唔明點解成日話靜左落嚟
係咪一定要勇武走晒出黎嘅活動先係活動？

前一晚貼完
第朝中午就冇鳩曬

同感

出去做d野 好過坐係度等拉

開花的話佢就冇警力去包圍
不過開花要人多，要時間去動員

（純討論 唔鼓勵暴力）

光復香港
時代革命

Extended assignment同online exam有咩分別

幾時有咗有行動就唔會濫捕嘅錯覺
宣傳啊

原本3萬隻狗 有1半要出黎輪到死 頂多1半可以搜捕
而家3萬隻狗都可以搜捕, 你覺得無分別?

多區快閃, 保持住無人被捕, 令佢地疲於奔命係我地原本既戰術黎, 區選後就無左, 俾足夠時間對家休息, 大搜捕時代來臨

咁你集會之類 真係唔夠時間宣傳
唔係講真正要靜靜雞個的野

我覺得應該出民間記者會，重申返個運動既立場，同一一提出政府既論述問題。
比如佢地話教育失敗所以有暴動
又繼續拉人
因為主要係記者而加都唔知報咩。
拉左200人都可以出民記講。

凝聚力同士氣都好重要，就算平日唱榮光都可以令大家更加團結，唔好淨係睇死一面

正確
咁文宣手足唔會比狗咬

Thanks

對泛來說已經贏到開巷

仲想做生意？

聖誕節

唔係，其實區選一完，我地就應該有民間記者會對準政府既言論反駁。
並且話比佢地知我地唔會放棄，咁先可以集氣。

我地需要民間記者會出黎整合大家既立場同埋反駁政府。

有去到樽頸位既感覺
好現實講武力方面一定唔夠popo黎
依加要諗點樣延續場運動
將抗爭帶落社區
但係咁就好難make noise

現階段希望區議會可以合法整連儂牆
依排太多文宣被人拉
同埋地區活動可唔可以叫區議員幫手
將件事變到合法 先可以減少被捕

我地現階段又攻變咗守 一定要諗方法減少被捕先
再諗之後既活動

快閃≠無人被捕，因為敏感嘅位置佢一定捉到你，你去搞啲山旮旯地方又未必有用，周街都係便衣狗
同埋我唔知點解你覺得區選之後冇快閃，只不過係冇咁高調

對於靜靜雞 我係到諗 其實勇武地下化無和理非backup唔係仲危險咩

要儲下氣

推行動大遊行

不能同意更多
成日話人休息
根本無休息過
只係少左啲衝突畫面就屌人休息
再話運動已完

我覺是因為勇武真係少很多人了
無了勇武，佢哋會多了很多人手查同拉
就算有100萬有和理非，佢哋都舒服好多

d

五毛又中計論

s

出民間記者會數返曬出黎：

質問點解貼文宣要比人拉！
指出返政府點解過去兩星期點樣暗中啦人
整合返最新警暴資料
遣責政府教育局打壓中小學

真係好需要！

唉 各位前線手足唔該要小心小心小心啲
今日已經有二單

嗯....

唔好喇 唔想再有手足犧牲喇

因為我地無左文間記者會黎整合返我地既立場。所以的野好散。

依家太多集會 少左遊行/開花
令到大家都鬆懈左

原本嘅靜靜雞 係講緊唔好講發夢野
唔係乜都靜呀
依家玩臥底捉人
我寧願係tg公開叫街坊掩護仲好過咁靜雞雞捉人都唔知咩事

係，poly嗰幾日唔靜拉人效率肯定低過而家
而家兩個星期成百人，肯定易拉人過嗰兩三日千幾人

咪傻啦，影響拉唔拉人只有嬴唔嬴到，唔關靜唔靜事

現實係多人出黎就拉出黎個d
無人出黎就拉可能出過黎個d
由短期戰過渡到長期戰必經
除非你想打返短期戰

Agger 要活用靜靜雞 ，並唔係濫用

得罪講句個個求居奇就話出去行動，人又少唔送頭都難

聖誕有冇咩大活動

從來都唔期望遊行有回應，
遊行係俾政府以外既所有人睇。
而家要做既係保持運動熱度，
從而動員大家去攬炒經濟，
商家藍絲都吊緊鹽水，
只要佢哋鹽水吊完就要跪，
到時黃藍一齊逼政府落實訴求。
其實和理非可以做多啲，
聖誕新年農曆新年係生意大關，
幫手掃客，邊度生意旺就去邊度玩。

18區連儂

真心覺得冇哂前線

因為有幾個大既戰線都完左
返送中、區選、人權法

如果唔係有呢幾條戰線點由七月捱到而家
呢三條線可以叫收成正果
但冇新既戰線引入

以前一至五六日可以有唔同主題搞集會同開花
而家主要圍繞警暴，但唔可能一至日都集會

係囉 唔好再講一靜就拉人呢d 廢話

你就低潮
6月到依家仲未看清政府一向不聞不問？

星期日遊過行唔會咁講囉⋯
一街都係不過冇行動啫⋯⋯

無奈班高官 完全who fucking care咁
街頭抗爭對佢地黎講又無咩用
始終癱瘓唔到成個香港 作用都唔大
擺工都要針對返香港經濟去做 但係又難團結班人
點先可以令到班和理非可以一齊參與 法律上又合法
可以改變到現有機制 咁先有希望

[個人見解] 回帶戰線---------- 提升港人抗爭熱度。

今日好多人行街
好多人飲喜茶
龍門冇乜人排
連儂牆產到渣都冇
好驚

之前其實儲落好多料 同休唔休息冇關係。。。

唔係鏡頭前被捕都係休息緊

總之唔係衝擊就係休息

岩 要諗點樣令到全民一齊逼個政府落實訴求

靜唔靜其實都會拉人，手足一定要清晒屋企相關物品，電話內容都要清！ 求下你地一定要清得就清

講得具體d係個個心未死

但要引入新戰線

係少左多區同時既快閃
多區有用係因為班狗要多好多狗力先可以監察到同捉人
1,2區既快閃變狗力需求少好多, 好易捉人

多區快閃黎講, 幾次既被捕數量都係極低
前幾日到而家, 係MK, 灣仔, 得1,2區做野, 幾分鐘就拉到人

而家個種低調, 係低調到做完野都無人知, 甚至未開波已經俾班狗收左皮
好似社會回復平靜咁, 實俾港共拎去宣揚已經平息左混亂
我個人希望而家只係醞釀緊, 係暴風雨前既平靜啦
一定唔可以放棄

聖誕有行動你地知唔知啊

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

好難搞
遊行又拉人
唔遊行都拉人

行動po都好少上熱門

24號一定要大遊行
如果大時大節無事發生真係唔掂
五大訴求 缺一不可
我地仲未得到我地要嘅嘢呀
其他國家見到我地冷卻落黎仲會唔會幫我地？
我地啲決心去咗邊？

手足小心呀...

定係和理非行引狗
做野就另一邊

算啦，香港抵輸架
繼續和平啦，繼續用長期抗爭來做藉口
祈禱將來被輪姦被自殺被賣器官既唔係自己/身邊既人啦

和理非既行動不嬲無用 但又唔停得 唯有繼續做
對家用既策略就係要減少血腥場面 同令和勇內亂

咁不如確立死線再出來
唔好再同我講咩地下行動，如果真係有咁多地下行動就唔會咁多人會對場運動前景不安

我同身邊朋友 甚至藍絲都覺得係
但選舉已經完咗
我地只可能舉一反三
佢地俾得我地贏 我地就要出奇制勝
黎個順水推舟

和理非活動就係要保持個關注度同熱度
點係冇用？

你七月淨開花可以開到而家咩？
和勇不分呀⋯⋯

經濟係春袋，只要藍絲明白黃絲係勸唔到嚇唔到，就會轉向政府施壓。藍絲好自私，根本就唔想同你攬炒，叫佢陪你吃草一年？即刻屌到你開花呀

政府同警隊都好似小心左 唔比機會我地借題開花

on9
人地特登輸就唔會谷盡所有飛出黎啦⋯⋯
多左40萬呀

佢地各區係多左幾百飛都要輸

聖誕準備

贏又係局
咁不如輸晒好唔好?
睇唔到輸晒比大勝既情況呢得更好既理由
可能仲會一野打沉度氣

其實運動好高好低好正常
人既情緒係唔可以長時間維持高漲

721 831 101

真，靜靜雞咁拉咗好多人

推！！！！！

咁和理非有冇做先

聖誕掃黃大行動
懲罰黃店
罷買紅黑藍店
掃走屯公娜娜

Pushh

今年聖誕玩大佢

Push

譴責都叫回應

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我覺得而加需要造勢。
民間記者會對象主要唔係比政府，係比返唔睇連登既同路人。update返大家。

和理非集會新聞價值唔夠警暴大。
但係而加警暴唔係無，係仲有好多野大家未追上（教育局最近出陰招、之前警暴越爆越多、過去兩星期靜靜拉等等），如果未追上就會慢慢冷左落黎，就算唔休息感覺都唔同左，但係民間記者會有主導性，逼政府回應。而加出係好適合。

不過我P牌開PO容易沉，所以無心機開PO。

事實上係越休息，拉得越多人，越多時間清算。
但仲係有一堆人帶風: 出黎係送頭 所以唔可以叫人出

就算圍緊理大個陣
照樣有人被人秋後算帳，重要係1D 雞毛蒜皮既小事
例如馬鞍山男子被燒案 旁觀夫婦講粗口控擾亂秩序

同期重有記者執催淚彈唔俾保釋，俄客同樣因執催淚彈被判罪。
自己睇返新聞拎OT錢既得9千隻，換言之只係9千隻係恆常出動，平時重有2萬隻係做緊文書同日常工作，即係話MON PORT同睇CCTV既根本唔係因為你地既行動而有大影響，只會係因為有大衝突個陣有人俾人拉左都無人理無人知無報導。

Push
個個休息到唔記得之前發生過乜事
721、831

之前老燒講過，小強上京個國家任務係要低調拉人，以免出現吾好畫面，影響雜總18號來澳門型像。所以靜雞雞拉人

搵人回應下，根本就係偽命題，有無衝突都清算緊，重會一直清算落去。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

人血

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

集會同和你X根本施唔到壓

區選大勝呢個都唔知係咪個伏黎

自從選完好似入咗平行時空咁

根本一直有做野
而且佢地查左幾個月 搵到料既當然開始做野
唔好真係以為佢地要出街企
office會真空無人睇cctv
根本影響唔係所有人諗得咁大

今鋪比休息撚累死

幾時咁多人又做番中計黨?
唔大勝反而更好?

區選輸 林奠當晚就會話民意展現
藍絲都唔會一夜覺得沉默既變左少數
有得大勝唔大勝 反而覺得大勝唔好..

贏咗條柒婆咪一鳩樣

唔會有反方答你，因為同意得呢個命題嘅人唔係用理性而係用感性決定（內疚），一係本身就係上嚟帶風向

唔好放棄 繼續推行動post

tui

何止聖誕
元旦 新年都要玩大佢

我諗好多人又俾popo帶節奏 無好好準備就行動

18區開花啦

唔好呀
上twitter 夠喇

應該唔少上門拘捕

我朋友住尚德見樓下五個防暴
押左人去救護車

正常上門拘捕邊有閒情出防暴

行得出黎個班，自己屋企裝CCTV加房裝CCTV 直接BACKUP上外國網係一定要。

其實不嬲拉緊，有啲就之前預約被捕，只係一靜落嚟冇其他新聞搶fo先覺眼咗

真係無。

和 -->線-->勇-->和 -->線-->勇-->和 -->線-->勇-->和 -->線-->勇-->和 -->線-->勇-->和 -->線-->勇-->

係上星期拆咗幾間鋪仔

1225遊行基本呀嘛

聖誕升級了

咁多？

Pish

有人吹風 要地下化

咁真正會出手既人 自己行動

冇哂街坊做cover popo陰d 陰d 拉哂你d 勇武

睇你之後搵咩人搞行動

再狂批集會俾你地 消耗民怨

唔同你地衝突 咁係地 剩係可以叫 721 831 變到好似64 咁

每年一次 直到 wfc

推...

而家全部都係和

Psuh

日日都見到新閒 話拉絃個咁 堆埋都好多手足

所以一輸就我地點死真係可想而知

其實真係要最少一個星期前就諗好要搞咩，之後宣傳，如果太趕搞到得少貓兩三隻最衰，長期keep住無人去，就算日日有活動，久而久之就會無人去

聽日就開始玩大佢啦

721 831 101 1111 1112

只要有新政府平權咪唔怕囉
但係活生生嘅事實
80萬和理 vs 11000曱甴係輸
旦白講，搵唔怕人權民主法ge 曱甴做指揮大把選擇

黑警都懂得靜靜雞，不過係拉人

唔好啊😈😈

下星期要開始返有活動啦 特別聖誕 玩大佢 我哋唔可以當俾人拉咗嘅手足係condom

唉。大撚獲

exactly, 唔好再話休息會拉多啲人
再正面衝突嘅話畀人拉嘅只會越嚟越多(e.g. poly U and the next day after poly U)

你吹雞,佢地咪會出黎囉,你有無吹雞先

今個星期見到無遊行好震驚⋯⋯
每個星期都要kee住有遊行啊

其實靜唔靜都拉緊 只係俾唔俾記者見到

只有勇武做野要靜靜雞 和理非絕對唔可以靜靜雞

靜靜雞又捉多幾件

所以而家就係畀我哋喺社區帶返熱度嘅機會

你係咪唔記得咗退休狗呢？請返一大班返黎睇帶 訓咗幾耐？

其實應該保護好自己，換裝要開遮

光復香港

拉人一定會做 勇武行動只係拖延一下
靜咗淡咗...根本大把繼續推廣一直po抗爭資訊 大把人繼續搵黃店幫襯 上星期遊行依然有80萬
運動已經開始轉型 要更長遠持久 抗爭已經入咗香港人血
咪撚成日吹淡風

大家聖誕要出嚟做嘢！

有冇資料有幾多退休狗返左去做?

實際D講, 就算有都唔會係突然請返1萬人啦, 睇帶外仲有好多野要做先可以鎖定到人物同地址去拉人, 呢D都係要狗力去做, 地區有衝突發生就做唔到
例如套指模, 問鋪拎帶, 主要係D 現場搜證用黎確認目標用

只要KEEP住消耗狗力, 就好難拉人

就算圍緊理大個陣
照樣有人被人秋後算帳，重要係1D 雞毛蒜皮既小事
例如馬鞍山男子被燒案 旁觀夫婦講粗口控擾亂秩序

同期重有記者執催淚彈唔俾保釋，俄客同樣因執催淚彈被判罪。
自己睇返新聞拎OT錢既得9千隻，換言之只係9千隻係恆常出動，平時重有2萬隻係做緊文書同日常工作，即係話MON PORT同睇CCTV既根本唔係因為你地既行動而有大影響，只會係因為有大衝突個陣有人俾人拉左都無人理無人知無報導

回應下，就算個陣理大封鎖線，18區俾你地開花，佢地都有人係到睇帶拉人呀，正視下個問題啦。剩係理大封鎖線用左幾千警力，但照樣有能力去拉人講粗口，點消耗，你最大係拉走佢果D防警，但佢後勤個班根本重唔駛出黎。分分鐘佢地有無咁部車出黎都成問題。

秋後大搜捕

屎橋一條
點防止被包圍呀

好多人又話你放負架喇

真係靜靜雞得好緊要.....
隨街就拉走啲人，唔會俾咁多人見證住...

休息撚 點睇 陳雲出黎啦

勇武係唯一辦法

唔好放棄

所以勇武夜晚不要出術
夜晚交比和理非做

Poly一役之後
場運動好似靜左咁係咪因為勇武比狗咬哂

我都覺正常得好恐怖

仲有700件失踪幾個月嘅唔見你提?果D唔係人,唔使揾返架?
警謊官方嘅失踪人口調查組公開話得幾個始終人口咋.
捉咗有記錄都唔係好驚,失踪揾唔返仲得人驚啵.港豬係唔係傻鳩咗?

721

18區報佳音

二來狗知區選冇民意逆轉，咪索性唔放水，周街擺狗

之前裝修燒港鐵成功,剩係旺角都燒左6-7次，你估狗有心出手，真係會阻唔到咩？

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

藍絲中磚又拉
無啦啦又話整炸彈又拉
黑警真係靜靜地贏緊啦

推!
btw 依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

咁少咩

我都想講 我無放棄架
真係無放棄

出黎行無用 咁你係咪行都唔撚行?

點解你會覺得長期有人開花佢地就唔會比人拉?
就算之前多街頭抗爭 都有人KEEP住比人拉
你係睇唔到 比其他野吸引左去

完全唔明少左街頭抗爭=勇武比人拉
呢個諗法點解會存在到

1224 1225 1226 1231

冇CAM/記者真係

聖誕 真係要重起戰火

回緊氣

like既人數又愈來愈少 以前都有5千

推呢個仲好la

的確係, 無目的送頭就不了.

NEVER FORGET

唔通唔拉咩

表面好似如常生活
但個心知道唔係咁
好難調節
有啲時空扭曲嘅感覺
唔知有冇人明我up乜

最近搞的活動都變成狼來了

攞

打錯字添

再推！

連續兩個星期 無TG 既香港

區選贏嘛
果時叫唔好休息咁耐就比人屌
而家已經返唔到去

冇錯 佢地一直搵緊料

129話升級但罷工都搞唔成 依家啲集會真係比唔到壓力港共

最近好多係秋後
唉，睇黎真係唔可以抖咁

推 貼文宣都拉好多

靜靜雞拉咗成百人？幾時同埋係咩情況下拉入去？
全部都係出嚟行街俾人拉定點？

點搞好

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

Must do

係

咁你炸咗禮賓府未

你冇睇channel定咩
全港九新界日日都有人係無端端就喺街，喺商場，喺工廈寫字樓，喺屋苑私樓俾狗咬
好彩就有人見到影低報返，唔好彩，咪好似今朝牛頭角墮崖嗰位先生，失埋蹤，案發現場成地血都係死因冇可疑

知唔知係咪全部落charge定鳩拉
可能只係想嚇人

近半年藍衫軍裝簡直係稀有種，
連交狗都好少見
anyway，上白車應該安全嘅如無意外

以前呢招可以we connect，而家再做好似冇乜成果，去到樽頸位要突破

繞路...之前7，8月都係咁
因為暫時我地現加都未試過
只係跟住一開始遊行路線走
意思係遊行途中變其他區域
因為過左9月之後
大家都按既定路線走
所以應該仲有一試既價值
如果你話車實快咁人
咁沒野講

如果你有其他高見可以提出
利申: P仔一定係分化撚/冷氣軍師 隨便插(代fd出Post)

push~~

陰毛論家真係好鐘意為陰毛而陰毛，贏咗係局嘅話，不如睇下輸咗會發生咩事？

- 政府大條道理話止暴制亂係大多數香港人意願，光明正大肅清
- 體制內資源仍然大量掌握保皇手上，民主派舉步為艱
- 美國見到香港人區選失敗，知道香港人支持止暴制亂，為免令人覺得美國搞中国內政，香港人權法會擱置

你班陰毛撚好撚心用下個屎拂腦諗嘢啦，日日淨係識陰毛陰毛，諗好個利益關係未呀

最後會變左六四晚會，靜坐多一百年都唔會有改變

我都好想同手足講我冇放棄過你地，一定堅持落去

行行行 鐘意行 行飽佢

平安夜 聖誕 Boxing day 元旦
我地要重振聲威